# Практика №5

*Основной целью данной практической работы была работа с документацией к функции*

**Список функций, к которым была написана документация:**
* checkout(),
* trigram(),
* тесты для checkout(),
* тесты для trigram().

__Алгоритм решения псотавленной задачи:__
1. Проверить строку на правильность.
2. Пройтись по правильной строке по три символа.
3. Сразу отсортировать их по буквам.
4. Записать в словарь, чтобы посчитать количество.
5. Повторять пока не закончится строка.

Пример рабочего кода:

```
def checkout(strin):
    strin = strin.upper()
    for i in strin:
        kod_symbol = ord(i)
        if not 64 < kod_symbol < 97:
            print('Великобританскую букву!!!!!')
            exit()
        else:
            valid_strin = strin
    return valid_strin
```
[Помощь в гит](https://gitscm.com)

~~После Doxygen~~

![После Doxygen](https://steamuserimages-a.akamaihd.net/ugc/942841943548590229/ABB6DCE9A351FBDCF2F252BDDF7856B74EF92E36/)